---
title: "Technische und Wirtschaftswissenschaftliche Universität Budapest Elektrotechnik und Informatik Fakultät "
dateRange: "2013 - 2017"
draft: false
weight: 1
---

Ich habe meine Studien auf der Elektrotechnik Fakultät gestartet.
Die Basis meiner Programmierungskenntnisse habe ich durch Microcontroller und 
Thick-cliententwicklung gelerent.
